攬炒巴個po得幾千follow，你班撚樣禁個制得都唔肯

攬炒巴做左咁多野，你地like一下share一下都唔肯

【 第八攻】國際戰線《中英聯合聲明》之戰開火！7.24 攻佔七大英國報章、五大城市廣告箱！

推

攬炒巴做咁多野
屌你地做到咁撚肉酸
得幾十share
搞撚錯呀

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

開埋fb ig twitter like

push

五大訴求 缺一不可

推呀
支持攬炒巴呀